[突發]緊急！大埔連儂隧道！

作為廢中，岩岩收到另一個住大埔既廢中朋友消息。
有個女學生整緊連儂隧道時比兩個老年人圍罵。
希望有附近既巴絲可以去解圍，或幫幫佢重建連儂隧道。
至於無幫人既廢中，我叫左佢每做龜一次，課番300買物資。佢都應承左，或者大家負評爆佢，謝謝。

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

推